計我話睇肥瘦計bmi體脂都多餘 睇亞基里斯腱就得

唔理你幾高幾重
體脂幾低都好
總之見到亞基里斯腱>瘦
見唔到>肥
係咁多

點爲之見到先

有無示意圖？